封機場呢招好毒, 大家入黎傾下點拆

如果人唔多, 無事發生
人一多, 就大家塞住晒係入口, 跟住就有好多旅客趕唔切航班
CCTVB就衝出黎訪問受影響旅客, 當然肯定有好多人怨天怨地, 然後將旅客發晒脾氣埋怨示威者的片段日播夜播

訪問不外乎係
1)趕唔到出席重要會議, 影響幾千萬生意
2)有親人係外地入左醫院要探望, 怕搭唔到飛機見唔到佢最後一面
3) 買晒機票酒店旅行依家飛唔到唔知點算
4) 趕住要開學, 遲左可能比人趕出校

講到呢旅客好慘好慘, 暗示示威者阻頭阻勢

跟住4點鐘警犬就記招強烈讉責示威者阻礙者正常出行, 攪到旅客受到嚴重影響

晚間新聞就循環放送旅客訪問同警犬立場

最後成功制度示威者同市民的對立, 進一步孤立示威者, 達到政府分化群眾的目的
呢招勁毒, 大家點拆好?

推

唔去departure, 去接機

咁咪擺個空城計囉
一係就接機囉
接機都唔得？

365+1日馬拉松式接力示威

接機呢招OK, 可能要放棄攪離境

CCTVB只會訪問支那客
就算西方客受訪問，都會俾CCTVB剪到唔知似乜

其實不嬲唔會去離境
你係唔係搞錯左啲咩

上次有去離境大堂咩？

係7樓門口出面企囉 人地落車入唔到去咋嘛 關我咩事先

邊個叫你著到示威者咁

1.佢封既早一晚入去 機場24

2.佢封 我地就唔搞。一拆番，就搞 一封又唔搞

目的係令佢一星期有3-4日都係打草驚蛇咁封緊

大家排隊去Asia miles counter 換飛得唔得

反正個電話打唔通，我次次都去機場換

青馬大橋是連接機場的唯一通道。

建議攪入境大堂, 唔好攪出境大堂

有邊個話搞出境大堂

驚乜鬼cctvb 都無人睇

唔好傻
從來冇搞過離境

咁就放心

成日問點拆嗰啲係咪坐撚住咗個腦

你邊度放出黎
不嬲冇講過去離境

今次我自膠OK?

咪搞呢D. 唔理黃定藍，佢哋拎AL 去旅行，搞到佢地去唔到，到時真係民怨，逆轉成場運動

政總

接機不送機

ex7actly

文宣公佈,解封個日嘅第二日,就一齊去接機
咁佢地就要永世留係度查出入,變相幫手搞不合作運動
或者會令香港機場成為全球最有特色機場,任何公眾都唔去得

寫大字：如有需要離開請告知，我們會讓路

好

明明係啲狗自己封機場,
出事咪推返落啲狗到

西環同機場同時搞，點睇？

可以改期

其實大家共識都未有
去機場係為左宣傳,定係為左打經濟牌
如果係後者, 影響民意就一定, 同不合作運動一樣

封departure關我地去接機咩事？？

分紅海比旅客入

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

不嬲都去arrival hall 集會
你自己封departure hall關人咩事
不如賴埋佔中啦

警方於機場外設置多個路障，防礙市民和旅客出入及使用機場，期後有多名身穿黑衣的市民幫忙清除警方設置的路障，令市民和旅客能進入機場。

立即實行真雙普選

推ATC無限期罷公義士在外聲援
利申 下星期要飛 但係唔理啦！

不如封撚成個機場做禁區算啦

轉去機鐵沿線。等機場on99被封，製造政府擾民形象。如果佢臨時唔封，就一齊機鐵直入

This

不嬲都係話去接機架

咁真係二百萬人去接機又有咩計，係怕有咁多人去接機咪封咗香港所有航班升降囉

遊客look+行李喼
唔講口號
只吊狗辦事不力，阻燃住哂
令狗形象更低下
唔係下下都要叫口號既

比狗咁封法，
如果上機下下都要搞五六個鐘，
你覺得香港國際機場仲可以做到全球top5？

不嬲都淨係arrival 無話去departure

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

航空巴絲有咩特別入口到時記得開放

新會然？不嬲都話接機，關出境咩事

搞離境既話 我會主動去接受訪問

我聽日離境 屌撚柒政府擾民

d人不停出post話機場封左
居心叵測

有去7仔買水

留名跟進

如果日日搞d餐廳咪收皮

上一次726都係搞接機 姐係離境大堂..
同佢封機場都無關係

換地方 睇佢可以點封
封就搞到其他人
封一個 搞一個

阻旅客應該唔會 大家好自律

大搜捕先係問題 孤島黎

大把入口啦 入口前既入口囉

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

接機ok 啦
唔洗煩ge

剩係封departure hall咋喎

唔係不嬲都係接機咩

關阻住人上唔到機咩事

hi錯負皮sor9

人多企撚爆 話知佢封咩

咁樣好難宣傳 信息會好混亂

咁文宣話由一號到三十號都入機場
d狗咪日日都封機場
咁唔親身到機場都癱瘓到啦

你係唔係搞錯左啲咩

唔比我walk in買機票？

Arrival Hall

我地去和理優遮

都記得話去離境

搞乜嘢
不嬲淨係想去接機

接機呀屌你

係咪唔識字

整d大橫額 大海報 大佈板 spin去政府到

1. 暫緩or停止工作or壽終正寢 唔等於 撤回
- 撤回係要去立法會春提交撤回 就算三個月後再嚟過就要重新立法 要時間 香港人可以組織出嚟反對
- 而家所謂暫緩 只要佢今日想 聽日就可以二讀 好危險

2. 只要政府落實五大訴求 就冇搞反送中遊行 就冇人阻路 就冇人罷工 就冇人搞不合作運動
政治問題 政治解決
解放政治問題既主動權係政府到 唔係係民眾到

3. 警黑勾結 恐怖襲擊 用黑社會打市民
黑社會警隊 黑社會政府 點可以管治香港
政府要嚴肅處理官警黑勾結問題 唔係就冇認受性去管治香港

所有嘢到spin去係政府責任
講一百次唔夠就講一萬次
講一萬次唔夠就講一百萬次

幾撚時有人話要「搞」離境啊
從來機場都係和理非去接機同外國人宣傳

支持接機

不嬲話接機 阻乜鳩? 加上實唔會阻人 而係文宣 人地唔聽唔會好似警察捉住人

要出文宣叫旅客注意安全，因為有警察係度
然後再講番上次好成功好和平
提醒各位今次要小心警察會製造騷亂

幫旅客拎行李

宜家大方向係文宣向到港遊客宣傳
之前仲有巴打話搞彈殼展覽

無啦啦吹風話有機會衝
正正符合政府同支國講野暴亂

和理飛活動一定要推到勁多人去，等班福建友唔敢搞事，仲要加大文宣呀

去接機唔去送機
等記者影離境大堂無人但警方係外阻住外國人走

千祈唔好改去高鐵站接車，政府一定怕左你

有無d乜明星依幾日黎？一齊整d banner接偶像機？

機管局正pk

人民做乜就封乜果然係極權政府

Pish

我好多fd機場返工，有冇嘢可以幫手

2其實幾好
Be water

去接機

我哋咁啱得咁橋，忽然好想去機場睇IMAX，唔係睇戲都唔得啩

唔係去接機咩
做咩變左去離境

會唔會機場控制塔罷工
會有最大幫助

咁唔該記得寫晒幾隻語言喎,唔係人地唔知你寫乜

無錯

唔係一路都係話接機咩？關送機咩事

塞住青馬大橋，搵烈士瞓機鐵路軌

唔著黑衫去
佢點知我係示威者
咁個畫面就係一班路人塞住哂
等唔封機場就著返黑衫去集會

搞咩離境呀

講左話係接接機大樓呀
咪係到亂傳啦

去arrival 唔去departure

全力接機咪得

幾十歲人都唔識買旅遊保真係好可恥

尋日有人話封出口境入口，我叫唔好，話機場係攪文宣，仲比人屌我係鬼

無民意場運動係唔會成功
仲記唔記得5年前我哋點失敗？

咁埋圍住出面咪得囉，反正佢地都收窄左範圍，係無冷氣姐

不嬲都接機，佢地要自己攞黎柒冇辦法

同一個入口
班狗實搞一搞你

有無文宣可以加強宣傳5會攪離境？上次明明都分得好開，今次罷明想砌示威者生豬肉

又或者搞「有禮送機計劃」行唔行得通？

大家睇下呢個post黎捉下鬼囉，既然個個都話無人話攪離境

重申，機場係文宣地方，比外國遊客知我地做緊咩、反緊咩、同係好和平

想機場癱瘓既人唔好矛盾 要諗清楚

但大家駛唔駛搵幾個男仔去睇住check in有冇人搞究,唔排除會有鬼混入去扮手足架喎

你中間開條路咪得囉

咪喺。
接機

上次和你飛有去 我認知點都係離境先係重點

完全唔搞departure hall

arrival hall繼續和理非，唔搞事等佢地無畫面出街

佢封佢嘅事

再係民間記者會踢爆同鬧爆佢

be water

一向喺接機大堂做

如果離境大堂搞到排隊咪喺出面播片派傳直單

唔著黑衫去咪得

開紅海咪得

我係咪記漏啲咩
佢封departure有咩咁大影響

[和理非]唔好再理冒警記招喇

入黎睇一睇推一推
唔好再幫敵人助攻

從來冇人話去離境
所有文宣poster不嬲都話係去入境阿
見到你哋班撚屌就火滾
一個post就畀人搞到亂晒

入境大堂入唔到境
旅遊業

搞乜野
知唔知和理非點解
啱啱放出黎？

不嬲冇人話去送機

人多 自製一條路比人行
突顯我地幾咁好客 幾咁觀迎遊客

開條路俾 旅客

全世界去離境排隊！
全世界去離境排隊！
全世界去離境排隊！

無機票照排

落車 搭𨋢去地下 巴士站入 arrival hall搞掂

接機

依家運動都就完仲要乜柒民意？

知唔知咩叫玉石俱焚？

下下要民意就無玉石俱焚。

無玉石俱焚無noise人地就唔好彩你，

人地唔彩你就等運動完結。

不嬲都話去接機大堂
離境大堂關我咩事
佢地咪慢慢封
總之唔好去離境大堂起哄

當然咁幸運呢幾日真係飛既巴打可以邊排邊大大聲屌差佬

可以拎返616冇警察再對比之後有警察嘅遊行

啱啱機管局出左話封departure hall

有咩事就講pth包冇野

和你飛集會為期1個月邊日冇封咪邊日去

好睇點解讀~

其實就算連登都係話好似上次咁, "接機(入境大堂", 唔係"送機(出境大堂)"~

有份文宣的確有點出入, 但相信大原則係"接機"~

而家咁封一封, 最怕係令外界以為"班人攪機場"....

其實而家最好擇日重賽，等AA（機管局）變成擾民黑手～

你係咪on9 幾時話過搞離境

離乜境呀屌你
不嬲都話係接機搞

大家都話因爲啲狗搞到遲咗
而家入去都冇撚用㗎喇 要係度屌返你地幾粒鐘

優先俾旅客入去，等啲旅客知道我哋香港人係表達自己嘅訴求嘅同時，亦會盡量減少對其他人嘅影響，同埋我哋要好有禮貌，盡可能幫助佢哋

咩叫接機 當然唔係阻住佢地啦

大家千其唔好亂報有恐怖襲擊，啲機會delay曬。

大家千其唔好擺個行李gip係啲開放既地方，會被人誤以為係炸彈。

大家千其唔好影響機場運作

佢又唔係封接機大堂驚咩？

係咪聽日會到？我追星架咋

屌乜撚野呀？
和理非有和理非搞
其他各有各搞
如果全香港都和理非會行得到今日咩？
你鐘意咪喺離境坐足三日囉無人反對喎
不過你喺咪會去都唔撚知啦
得個講字就收皮啦

一向都係想接機
no impact

咁啦 TVB 咁鍾意做新聞 有冇可能做返轉頭 例如 跟實佢地 一訪問人就衝前 搵自己友做訪問

聽日係去接機，唔係送機呀
係去 Arrival hall 呀

話就話1點 唔好一齊1點去咪得

分批入 佢又吹你唔脹既

一定會搞著d有錢佬
到時等仆街

入去支持林鄭？

又叫人和平示威，點知又封人可以和平既地方

睇佢封得幾日

講夠封機場未 明明張野係話封離境大堂 但我地活動係入境大堂

想睇商人屌鳩警察

聽日到香港
10號機場附近開演唱會，作為粉絲去機場消費好正常
11號送埋機
完美

其實機場預左要長期架啦
唔好以為2-3日就會有回應

懷疑樓主根本冇去過和你飛喺到鳩屈之前搞出境大堂

聽日夜晚10點幾到，大家可以齊齊追星啦

係咪同上次一樣就可以

無催淚彈睇下佢點防。

要回應，要犧牲。

封10日8 日， 林鄭一定要跪低。
全部外商屌佢老母。

9,10,11/8機場和你飛

其他國家抗爭都有呢d事發生，但果度既抗爭者唔會動搖，只要捉緊一點，動亂既根源係政府，要怪就怪個政府，所以其他國家既抗爭好多都成功作結

（頭盔）消息指，未 fc

接機都唔得？
唔好自製恐怖

大家記得將手機wallpaper 換做exo
以表粉絲身份

接機就得不嬲都係接機最容易同旅客宣傳

不如用下你個豬腦諗下如果搞正啲真正嘅旅客
佢地會係繼續支持你呢場運動定係調返轉頭屌柒你呀
你而家係真係想表達訴求定係趁亂搞搞震呀

push

今日2100 現場

推，大家要積極做訪問，唔好理係邊間，逼佢播到啲都好

接機夠啦 離境唔好搞
俾外國人知道大家和平既形象

馬拉松好好！但大家一定要有耐性和膽色 ！

屌 第二張 up 錯三罷日九龍站

呢次咁樣安排幾可肯定係特登
明明集會係喺arrival hall
佢特登封departure hall

目的就係想有啲人趕唔切飛機
跟住直覺就屈落我哋度

不嬲都係講緊接機，唔好係到搞分化

出黎行下先啦，希望今次會見到你

屌乜撚野？我屌你老母啊，用下個腦啦

封departure 示威係晒下面個層 外國人先唔會好似大6狗/警狗咁on9屈示威者問題 有眼睇係警狗發癲封機場阻礙旅客

我地應該搞星期一三五去入境大堂, 二四去離境大堂, 如果果日朝早9點落雨/朝早9點鐘高過32度既話就switch 去相反既地點

佢封你咪衝啦，睇佢夠唔膽機場開槍

五毛話

唔搞鳩佢地邊有戲睇

搞撚笑，坐喺接機大堂就唔會影響旅客？
一大堆人嗌口號唔通又會留好印象？
都喺講句
首先如果你根本無諗住去就可以收聲，無人想聽你意見
第二，兄弟爬山各有各做呢句有無聽過？
接機嘅接機，離境嘅離境，你憑乜屌人？
即係而家唔坐喺度嘅話就要比你屌？

,

聽日809機場行動澄清

喂…三日，會唔會考慮一人一個帳篷去機場靜坐

記住係去接機對象係國際旅客，等佢地一落機就知道香港發生咩事

其實如果班狗真係封咗個機場，我覺得可以考慮轉場。

帶帳篷過去，齊裝，有咩事直頭係機場訓一晚有冷氣

一人一個帳篷入場? 直頭訓佢兩晚

去接機囉

和理非

得喎

去接機，唔係去離境呀唔好人地封就去嗰邊呀

其實機管唔頂得好耐
d舖都好貴租

Be water...
可唔可以諗計，將左阻人上機呢一樣野，懶落警察身上？

不嬲都係接機活動 邊有人話搞離境

上次都係接機大堂啦 幾時有搞過離境呀

機場文宣啊

乜野呀 其實依加係阻人上機咩
由頭到尾都係接機咋喎

1)趕唔到出席重要會議, 影響幾千萬生意
2)有親人係外地入左醫院要探望, 怕搭唔到飛機見唔到佢最後一面
3) 買晒機票酒店旅行依家飛唔到唔知點算
4) 趕住要開學, 遲左可能比人趕出校

依D係咪全部都可以去民事索償,要警察賠番錢架

不嬲都係接機……如果咁都有人信關示威事，同醫白痴一樣，冇得救；而家場運動主要嘅目標係有得救同冇病嗰啲

你唔好睇小 真係有人信

去接機會點？

全民接機

不嬲都係去接機 邊有人搞離境

我地即刻改期啦，bewater,
到時政府只會煩到市民
市民就會鬧政府

P牌

P牌仔
大家去接機咋

朋友嚟接機都唔得呀！排隊咪排隊囉

用善用不推文回覆

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

以我暫時理解只係離境大堂，有最新消息再同大家 share

封離境大堂呀
唔關接機大堂事呀

柒左,請各位唔好再推文ok?

覺得攪還攪，人幾多都好，點都留條路畀旅客行
機場係和理非主場，一於be humble到極致，打文宣牌

一直都係講接機，唔係departure hall /離境大堂。
不過無所謂，改期又得，支持一拆又攪！

人地封，就唔好搞人啦， 去返市民唔同商場行下街先啦。

當你行街行到 商界同政府講野， 佢地就會聽。

暑假好多一家大細去玩
一年得一次肯定會喪插

從來都係去接機之嘛，又邊條仆街走出嚟帶風向呀？

fd話佢哋每次都整定d膠紙劃做示威區，一日完成，一完咗又要一日摵返走，個判頭賺到笑。

同埋負責管理嗰班機管友，要通宵睇住，第二日又可以放假。

source???

首先成個po都係講緊係接機大堂，都唔知想搞分化都唔知邊個要收聲
第二你係咪扭曲緊兄弟爬山呢個term？各有各做得嚟大家係為成件事好而唔係搞衰件事，你覺得搞離境係對成件事有幫助？
咪再拗喇根本都無人係話搞離境

依個 POST 又做乜撚野 成千 正評

唔阻人上機, 去接機

如果有人機場bbq，割唔事？

接機 記低一個時間比較遲land既航班
接朋友機
佢問點解咁早黎
咪話想食野 搞掂

林鄭決心攬炒
先不論當日會發生咩事
你係準備去旅行果個見到咁都寧願再早d到機場
即係不論點作地都係覺得麻煩左，而港共就會將矛頭指向示威

所以要強力宣揚我地由始至終都只係入境果邊，
離境所有阻礙都係政府既問題

去接機就得最緊要黎既人知

查實我有錢/asia miles, 我慣咗即場買機票

得個講字毫無貢獻，繼續對住個鍵盤打飛機啦
唔多講各有各做，你理尻得其他人做咩？
你出都唔會出啦把撚呀？

我地自己不嬲都知
但去旅行既人未必知，就算係港共搞到佢地麻煩左，最後都係入示威數，人既心理就係咁

依家不嬲都入緊示威者數 就係想令到我地唔再出黎 但又可以點

上次冇去
今次狗衝去

要反制宣傳，無理由任屈唔還手

依招好

Arrival hall

文宣要做得夠 每個人都係文宣

不嬲都係接機啊 唔關離境大堂事

係LAW其實接機JA麻繼續坐冇問題
又唔係攪要上機既人
冇影響WOR

而家仲有無得買正價機票然後退票？

大家不是去 arrival hall?
Departure hall 有甚麼關係？

轉場去禮賓府

接機先正路
遊客少左
班7頭睇下仲撐唔撐

好啲決定聽日點

fd話佢哋機管局個ITD (IT狗 department)同T1D (Terminal 1 department) 部門而家喺度mon住大家。

大家可以say個hi，再鬧佢地好仆街

冇良知
枉為人

自自己睇

咁唔係更有效果咩

咁戴唔戴gear係背囊 雖然和理非集會

不嬲都係話去arrival果層接機架，無影響喎。其實都可以去離境果層，在入口果度同離港旅客 say goodbye, 及把信息airdrop 俾佢哋

舉banner抗議政府封機場

可唔可以好膠咁有d人舉牌表示我地只係係入境大堂

講完都覺得膠

機管局高層，當年你都比梁特首玩殘！

佢係封check in counter
唔係封arrival hall
我地係去ARRIVAL HALL

其實去接機好過,一來旅客到埗唔會好似去搭機咁趕,可以有多D時間了解下發生咩事,二來又多外國客,可以用多種語言宣傳多D,好過阻住人搭飛機,令到唔知情既遊客或者本來支持抗爭者既人反感.

接機接機接機

接機呀傻的嗎

堅？

唔知講咗未

有記者訪問義士咪即刻照答返呢四樣
1)趕唔到出席重要會議, 影響幾千萬生意
2)有親人係外地入左醫院要探望, 怕搭唔到飛機見唔到佢最後一面
3) 買晒機票酒店旅行依家飛唔到唔知點算
4) 趕住要開學, 遲左可能比人趕出校

既然係和理非，就做多啲，建議在離港果層做禮貌大使，掛住標語泥祝各位離港旅客旅途愉快，順便 airdrop! 重點係唔阻人入去check in

係departure逐個check
一定會排長龍倒塞返去arrival門口
甚至係機場出入口

咁不如直接d
係各機場入口出面(的士/巴士落客站)派傳單文宣比出境旅客 歡送出境
等佢地知機場發生緊咩事 將香港呢邊message傳出去
我都想睇下popo見到旅客拎住傳單出境會唔會截查

和你飛揀入境就係唔想影響離境旅客
你喺另一邊做相反嘅事
咁叫兄弟爬山？
不如你講吓阻人離境又有乜貢獻

空城計～
撚下狗
撚下個垃圾機管局

「各有各做」唔係比你做柒事玩鳩人既籍口呀

喺巴士總站先落車？次次去機場接人都喺離境層落，再落返入境層，機管狗咪L想登記ID...

仲唔多謝曹丞相借箭

［文宣建議] 809 810 811 和你飛

集思廣益！

經機場去富豪酒店食飯、睇機場嗰個醫生又得唔得？

其實不如大家約埋買張同一日出發廉航單程機票入機場，好似都300-500左右（我好少旅行，唔識勿屌）平過買gear

不嬲都係接機，點會去離境？
目的主要係宣傳，唔係阻人上機

班有錢佬要多謝我地啊，我地呢班唔太受條例影響嘅人去幫最受影響嘅大鱷爭取徹回修例！

其實機場三樓有LIFT上七樓
會係機場三樓入禁區返工既員工應該知我講乜

佢哋已自己封L咗

冇人講過係離境窩
接機大堂不受影響，所以我地接機係冇問題㗎

表演讓路比旅客睇
救護車都讓到啦

建議係離境大堂預留整潔既pathway俾旅客
旅客依然可以去周遭既餐廳 地鐵 巴士 其他交通出口
係pathway兩旁預備大量文宣 e.g. poster, video, 歡迎標語
有禮貌地向旅客介紹香港🙂
將和理非推到極致